林鄭你唔限警權會有危險㗎

現在警權仲大過你，你唔限制同成立獨立調查委員會，佢哋會對你個政權有威脅㗎，做嘢啦